2. По стимулам. Сейчас стимулы представляются встроенной функцией visual.circle из пакета PsychoPy (размеры и положение окружностей задается в файле constants.py переменными size и stim_positions соответственно). Команды для рисования стрелок нет, но есть visual.ImageStim (тогда нам нужно чередовать предъявление двух картинок: стрелка с заполнением красным и стрелка с заполнением зеленым). Артем просьба займись этим вопросом (см. функции create_psychopy_objects и draw_stim). Текущие 5 кругов нужно заменить на (перечисление слева направо):
- стрелка влево
- стрелка вниз
- знак стоп
- стрелка вверх
- стрелка вправо

3. Артем к тебе же еще одна просьба:
Нужно скорректировать код программы для обозначения стимула, на который испытуемый должен посмотреть (обводим белым кружком). Скорее всего так: номер генерируем в mainloop файла eeg.py, кладем его в namespace, рисуем в draw_stim, потом проверяем результат снова в mainloop файла eeg.py. Может как-то проще есть вариант. Еще нужно ввести счетчик для проведения фиксированного числа экспериментов в каждом формате и подсчет количества ошибок (вычислить процент ошибки классификатора). Трудностей тут, полагаю, возникнуть не должно.


* Вводим число попыток в эксперименте (N раз)
* Устанавливаем фокус на первый элемент (обводим белым контуром)
* производим детектирование (работа основного цикла)
* Ввести подтверждение пользователем детектирования
* цикл повторяется N раз
* На основании детектирования выводит количество успешных попыток по каждому элементу(кружку/стелочке)
* после окончания попыток на первом элементе переходим к следующему


* в BCI-control добавляем 
